有冇人成日比人查身分證

一個月起碼3次

女友住得遠 香港盡頭 通常一點係樓下都比人查

樣衰真係有田卜

罪

你都係想曬自己有女啫?

你咁敏感好似顯得你好恨女咁
A0?

關咩事?
我只係話你夜返使唔使強調係因為自己送女返屋企?

會唔會係你身邊人 或者自己單身太耐先要張重點放係個到

比次機會我 當我講多左 轉移返話題落查身分證到好嗎 對唔住

喺樓下條街都俾人查過幾次

我行過時通常會望實佢對眼，睇下邊個避開視線
你縮佢就會check你，相反佢縮就你贏

上面個痴線毒撚

有 仲要次次都俾人搜身
但明明我米八 是是正正唔樣衰

我連塔MTR都比人查飛…

成日趕返工或者趕尾班車，一跑又撞岩有警察就一定比人查身份證

多謝教路 下次會試

我都係咁
我經過一定望實

我都試過，心諗「望咩望？」。三個都唔理我。